係咪真係通街都係大學生

睇落又真係好撚多

Yes

係

利申 大學生
掃地

大學生
利申 掃地

HKUSPACE都俾人話係大學生，有咩辦法唔係通街大學生?仲有top up degree個啲

利申:HKU
space engineering

每年DSE jupas入嘅得18%好似好少，但其餘82%人當中有唔少之後retake/asso升/海外大學，所以最後真係無degree係手嘅人其實好少

成個office都係大學生
院校包括：HKU CUHK UST POLYU

冇喇 得呢四類學生

下
第四大去左邊
個間都有工程架喎

Ugc算少 但topup 海外就超多

Ive 仔

邊間？ shitty 呢間野出既學生品質有問題

Btw 有個俾人轉走咗去做station 果邊d officer

俾錢就有啦.
做野都成日聽D人話去進修跟住PT 讀返個DEGREE渣手啦.
肯俾錢就得

真正ugc其實唔多

多謝董生囉
支持精英制

工程轉前線😱？

咁都唔多

+1

大門大獸